幫賓穎出相雜誌編輯吳家強：你們當中誰沒有罪，誰就先拿石頭砸她

衝出黎柒定係都食過賓妹？
咁多互動又中年大叔樣 睇黎姿勢都換過幾次
弱智耶撚亂咁9 quote聖經 我冇偷食過有夫之婦/有婦之夫係咪就可以用石頭dum撚死佢 枉你仲做編輯

佢似係好想食，但冇得食多啲

a0 男可以掟死佢嗎？

冇偷食過嘅都可以

起碼我無偷食過先 吳生就唔知啦

安仔中出埋 佢廢老手都惦唔到 垃圾

條廢老成日偷食?

講清楚你哋有冇去過鯉魚門先

曲線叫人出聲屌賓穎

這時，法學士和法利塞人帶來一個犯姦淫時被抓住的婦人。

他們使她站在人群中央，然後問耶穌說：「老師，這個婦人與人姦淫，當場被抓住。依照梅瑟法律，該用石頭砸死這樣的婦人。現在，祢有什麼話要說？」他們這樣說是為試探耶穌，找理由控告祂。

耶穌直起身來，回答說：「你們當中誰沒有食過賓穎，誰就先拿石頭砸她」

他們聽了這話，便從年老的開始，一個一個地散去，只剩下耶穌和站在那裡的婦人。耶穌就站起身，對她說：「婦人，他們到那裡去了？沒有人定你的罪嗎？」

她回答：「主！沒有！」

耶穌說：「我也不定你的罪。去吧！從今以後，不要再犯罪了。」

耶穌係連登問

個女人死左十世